# Herramientas principales de GIMP 
En este proyecto, se muestran las principales herramientas de la aplicación de GIMP dentro del sistema operativo de Ubuntu, adicionalmente se utilizó una imagen sacada de: https://www.glamour.mx/tu-vida/descubre/articulos/baby-yoda-cual-es-el-nombre-verdadero-serie-disney-the-mandalorian-grogu/18593
Adicionalmente, el video también se subió a traves de youtube con el siguiente enlace: https://youtu.be/mSI-y2hlaZU
